懷疑分體式冷氣機滴水求救

是咁的，琴晚妖風陣陣就冇開冷氣，不過每隔一陣冷氣機個位就傳出好響嘅滴水聲就好似機關槍咁噠噠噠，但係又冇水滴落地下，搞到我R曬頭。請問係咩情況？

樓豬幾歲 蠢撚到咁 係就係滴水 不過係你樓上呀戇鳩

真心求教點解樓上滴水我部室內機會咁響？

就爆 下世記得買隻信得過既牌子